# Bertille - Semaine 47
The Lost Spaceship - ALT 236
Deixa a gira girar - Os Tincoãs
I Stand Alone - Van Canto
Tchiki boum - Niagara
J’ai vu - Niagara
Tout recommencer - Achab
Svalutation - Adriano Celentano
Je suis fils - Corrigan Fest
After Hours - The Velvet Underground
Heroin - The Velvet Underground
